吊奶星呢個Live會唔會太屈機..

金永哲(牙哲)開頭又咪唔到嘴 笑到我撲街..

吊奶星金永哲(牙哲)真係好能高質..

撲你老母閪

信號燈真係好能尾機..

撲街撲街撲街撲街撲街撲街撲街撲街撲街撲街撲街撲街

吹牙傻西

牙賓牙斬你兩個係咁推佢仲好笑過佢本身...

Haha..

金永哲(牙哲)勁能好笑囉好冇..

發覺你近排好鬼串

有時搞完笑都唔知笑點係邊先最能正

Block 多個

下 真心覺得你呢句勁搞笑都串

miss u

屌你牙on9仔=.=

下=,=

型到痴線...

牙猁sick啲野...